周浩鼎促律政司徹查檢控主任涉鼓吹參與六四晚會

有報道指現為東區法院高級二等檢控主任黃華芬，今年6.4以律政司內部電郵系統發電郵給全體檢控主任，慫恿其他檢控主任參與當晚六四悼念晚會。民建聯周浩鼎今日（11日）指，若報道屬實，將嚴重損害律政司檢控人員聲譽，又稱檢控人員涉嫌鼓吹他人參與非法集會令人感覺荒謬，要求律政司徹查事件。

真定假呀？
咁撚勇猛

咁不如無6月4日囉，好唔好

查梁振英？

禁左入公園個日？真係唔知喎，各有各入去自悼念都唔得？

咁律政司司長問責下台囉

又係你啊

果然係三權合作
立法會管堆司法機構

一埋太監爭出風頭

幾時捉埋支联会班賤種反動狗返去坐

【德國戰線】FDP準備響國會提出馬格尼茲法案動議！！

佢老婆辭職未

支共係咁推佢同假博士玩嘢

似民賤聯俾何妖搶曬市場
而家呢兩件出黎做嘢鬥藍

律政司係行政機構、司法機構得法院

邊度有6.4?明明6.3之後係6.5，周浩鼎係咪傻左?咁大逆不道都敢講?